普通法其實就係一套尊重歷史既法律制度

中共注定要同香港既普通法制度不共戴天，因為極權政府既生存技倆永遠離不開竄改歷史同背信棄義。

香港普通法遲早會被中共重新定義為新時代社會主義中國特色定於一尊強！皇！帝！既「普通的」法律制度。